認真討論，唔好話ww3，香港區有戰事要如何準備？

雖然聽落好似好誇張好on9，準咩備
但係萬一發生起上嚟，叫咗你，但無準備，仲更加on9

大家都bin c咗佢好多年但係今時唔同往日，依家已經真係㩒唔到錢

所以想話集思廣益，依家有咩可以做以防戰事

首先我諗就係水同食
買礦泉水就又重又會用晒
斷水就無乜可能，東江唔用就用水塘，到水塘用盡前應該有解決方法
但係濾水廠就唔一定運作，所以水嚟講係咪自己買濾水器好啲，咩生命飲管，再煲一煲

食物就係罐頭，但咩罐頭呢？無理由咁奢侈食吞拿魚，或者係鹹到要飲好多水嗰啲
有咩食物好？同埋買幾多？當1年過期，一日一人一罐，一家3口，最多就買一千罐，如果唔係過期都未食晒

當政府收皮，咁政府發嘅港幣仲用唔用到？係咪依家換美金之餘仲要換黃金？
到時一粒金沙換一粒金莎

仲有電問題，藥問題，要買收音機？等等好多問題，請大家討論

準備好各區解放軍軍營/碼頭/機場地圖 & 親身去探查佈防同地勢+影相
隨時為國軍/美軍帶路

買多幾個豬

幫推，真係好多人算到十年內會ww3,要準備定